(this["webpackJsonpquiz-app-starter"]=this["webpackJsonpquiz-app-starter"]||[]).push([[0],{10:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var r=t(0),s=t.n(r),n=t(3),i=t.n(n),o=(t(9),t(1));function c(){var e=[{questionText:"Qual \xe9 a capital da Fran\xe7a?",answerOptions:[{answerText:"Marselha",isCorrect:!1},{answerText:"Nice",isCorrect:!1},{answerText:"Paris",isCorrect:!0},{answerText:"Lyon",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Esc\xf3cia?",answerOptions:[{answerText:"Edimburgo",isCorrect:!1},{answerText:"Aberdeen",isCorrect:!1},{answerText:"Dundee",isCorrect:!1},{answerText:"Glasgow",isCorrect:!0}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Su\xe9cia?",answerOptions:[{answerText:"Estocolmo",isCorrect:!0},{answerText:"Gotemburgo",isCorrect:!1},{answerText:"Malmo",isCorrect:!1},{answerText:"Uppsala",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Bulg\xe1ria?",answerOptions:[{answerText:"Ruse",isCorrect:!1},{answerText:"Sofia",isCorrect:!0},{answerText:"Plovdiv",isCorrect:!1},{answerText:"Varna",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Finl\xe2ndia?",answerOptions:[{answerText:"\tTurku",isCorrect:!1},{answerText:"Tampere",isCorrect:!1},{answerText:"\tHelsinque",isCorrect:!0},{answerText:"Oulu",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Alb\xe2nia?",answerOptions:[{answerText:"Tirana",isCorrect:!0},{answerText:"Berat",isCorrect:!1},{answerText:"Vlor\xeb",isCorrect:!1},{answerText:"Elbasani ",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Est\xf4nia?",answerOptions:[{answerText:"Narva",isCorrect:!1},{answerText:"Haapsalu",isCorrect:!1},{answerText:"Tartu",isCorrect:!1},{answerText:"Tallinn",isCorrect:!0}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Andorra?",answerOptions:[{answerText:"Escaldes-Engordany",isCorrect:!1},{answerText:"Canillo",isCorrect:!1},{answerText:"Encamp",isCorrect:!1},{answerText:"Andorra la Vella",isCorrect:!0}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Rep\xfablica Tcheca?",answerOptions:[{answerText:"Pilsen",isCorrect:!1},{answerText:"Praga",isCorrect:!0},{answerText:"Kutn\xe1 Hora",isCorrect:!1},{answerText:"Karlovy Vary",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a capital da Dinamarca?",answerOptions:[{answerText:"Aarhus",isCorrect:!1},{answerText:"Helsingor",isCorrect:!1},{answerText:"Copenhagen",isCorrect:!0},{answerText:"Billund",isCorrect:!1}]}],a=Object(r.useState)(0),t=Object(o.a)(a,2),n=t[0],i=t[1],c=Object(r.useState)(!1),l=Object(o.a)(c,2),u=l[0],T=l[1],w=Object(r.useState)(0),x=Object(o.a)(w,2),C=x[0],p=x[1];return s.a.createElement("div",{className:"app"},u?s.a.createElement("div",{className:"score-section"},"Voc\xea acertou ",C,"/",e.length):s.a.createElement(s.a.Fragment,null,s.a.createElement("div",{className:"question-section"},s.a.createElement("div",{className:"question-count"},s.a.createElement("span",null,"Pergunta ",n+1),"/",e.length),s.a.createElement("div",{className:"question-text"},e[n].questionText)),s.a.createElement("div",{className:"answer-section"},e[n].answerOptions.map((function(a){return s.a.createElement("button",{onClick:function(){return function(a){a&&p(C+1);var t=n+1;t<e.length?i(t):T(!0)}(a.isCorrect)}},a.answerText)})))))}i.a.render(s.a.createElement(s.a.StrictMode,null,s.a.createElement(c,null)),document.getElementById("root"))},4:function(e,a,t){e.exports=t(10)},9:function(e,a,t){}},[[4,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.546486a8.chunk.js.map